\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
Investigación realizada gracias al Programa de Apoyo a Proyectos de Investigación e Innovación Tecnológica (PAPIIT) de la UNAM \textbf{IN112512}, \textit{Poliedros altamente simétricos en espacios de dimensión pequeña}. Agradezco a la DGAPA-UNAM la beca recibida.
\end{center}
